記者朋友係下次記者會帶定頭盔

連記者都打？ 屌你老母死黑警 ，一定要推上國際

黑警死全家

!! 冇野講

有冇片？

Help push

下次唔撚去 容乜易俾人扯甩頭盔打撚死

一定要落鳩盧偉聰面，針住呢單野黎問到佢口啞啞

PC23623，我屌你老母 死全家